呢排聽番容祖兒發覺其實幾正

垃圾

你老母聽日比車撞,你去醫院果陣比車撞埋

等等，deal我家姐得唔得

加埋落去就得

成交，今晚幫襯你老母

春卷

仲有小籠包

閘住反彈冇回頭

我完全唔明點解coolman有班友係咁J楊嬸
講奶共程度，一定係楊嬸勁
講唱歌，楊嬸氣都唔夠好似下秒就斷氣

你地啲對話

下？？雞容而家好似係支那奶到雪雪聲wor

聽日早茶嗌碟春卷致敬囉

屌 我有話雞容唔奶咩，我係話楊嬸奶得樣衰好多wor柒頭

容嬸先奶得最柒喎，佢微博啲post係終極級奶共
又幫建制派拍宣傳片
又文匯報大使
楊嬸邊樣夠佢嚟？

即係奶到出幾百字聲明，真係罕見
[url]

😹😹😹

南茜

容嬸夠有喺同場握手
只知要飛單嘢佢夠出過道歉聲明啦

容祖兒世一 🤘🏻

咁點呀，我係覺得楊千嬅奶共啲呀
你想證明啲乜啫，證明楊千嬅唔係死共狗，定唱歌好聽

樓豬引戰撚

咪證明兩個一樣奶共囉
邊個話容冇楊奶得咁勁呀？

我自己覺得楊千嬅奶共啲，ok?
楊千嬅唱歌好撚差，ok?